【良心港姐】譚小環「助養」抗爭者

【良心港姐】譚小環「助養」抗爭者

1994年冠軍 譚小環

雖然香港小姐由無綫選出，對外言論一向要謹慎，但有不少良心港姐都會為抗爭者發聲，暗中或表明支持逆權運動，甚至不理被封殺影響前途。

相關新聞：黃嘉雯尷尬唔認做第三者

1994年冠軍 譚小環
譚小環與老公蔡強榮多次表態支持反送中，兩人開設的小食店「渣哥」早前為支持抗爭者，更加入「助養」行列，幫抗爭者醫肚。

2005年五強 袁彌明
袁彌明多次親身出來遊行支持反送中外，也發聲抨擊警方濫權，旗下彌明生活百貨的十間專門店上月響應8.5大罷工，暫停營業一天。
相關新聞：楊詠彤爆樽打前男友

2012年十強 林泳淘
《東張西望》主播林泳淘，有傳因3月底在Ig呼籲參加第一次反修例遊行被雪藏，6月才解封，但7月時又貼出拿着寶礦力的照片。

2015年冠軍 麥明詩
麥明詩當選後被發現曾現身支持佔中，今年6月9日103萬人遊行，她暗撐：「有啲目標聽落好似好荒謬，一班人齊心就乜都有可能！」

2016年冠軍 馮盈盈
馮盈盈當選後被爆於2014年雨傘運動期間，在網上以粗口批評政府。今年6月她在Ig貼出燭光照，悼念從太古廣場墮下的梁凌杰。

上一則
上一則
楊詠彤爆樽打前男友

下一則
下一則
趙詠瑤撐師妹築人鏈

黃嘉雯尷尬唔認做第三者
楊詠彤爆樽打前男友
趙詠瑤撐師妹築人鏈
陶傑支持港人 王晶鬧：賤種
港姐決賽首輪即Out3號梁敏巧黃絲身份 遭無綫落閘

呢啲先係港姐

渣哥d凍奶茶係幾好飲，隔幾日就啪一支。

港姐

Wa我秀

袁彌明反共反左好多年